係唔係應該搞返個以「還我和平遊行集會自由」為題嘅遊行集會，向外國宣傳香港已經失去遊行集會自由

外國好似一廂情願覺得香港仲可以搞到和理非遊行同集會

比起文宣直接由和理非帶頭企出嚟行一轉會唔會更有說服力

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推俾和理非睇

agger

可以
外國究竟知唔知唔係我地唔想和理非，而係極權打壓搞到冇得和理非，跟住和理非完極權政府咪又wfc

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

你和平，但斑狗係你未行就放tg la
點可能和平？

見到美國副總統叫人用和平手段好心up，根本大部分和平手段都俾人封殺晒，貼連儂牆派街招又有機會俾人斬，作為普通市民百姓已經冇計可施

agree

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

無返既舉手

推

Support, return the right for peaceful protests to Hong Kong

又黎叫和平？5個月喇就黎，唔好再ff和平啦得唔得呀，係咪要搞到27呀咁伏呀
班狗癲架，佢地邊得閒陪我地和平呀，仲要伏手足幾多次呀

push